申訴署查民政專員阻區會傾警暴 兼沒收秘書禁紀錄

申訴署查民政專員阻區會傾警暴 兼沒收秘書禁紀錄

不斷縱容警暴的警隊高層和熱衷「政治正確」的多位民政專員，在過去半年屢次蔑視民意代表，出席區議會會議時一聽到自己不喜歡或「政治敏感」的議程，即以不同藉口拉隊離場，圖向區議員施下馬威，公然擅離職守。油尖旺區議員林兆彬早前向申訴專員公署投訴民政專員余健強，斥對方不但阻止議員討論「重組警隊、停止濫暴」議案，甚至不提供秘書服務，並拒絕把相關議程納入官方會議紀錄。林引述公署回覆指，署方決定全面調查。

Push

講真秘書處走佬真心唔掂

公職人員行為失當

其實真係擺姿態好撚ON9
基本公關野都唔識做唔想做

民政專員仆街到咁嘅地步

申訴專員係前副警務處長

程序點都要做

區議區點都要做個正式投訴

需要時可以JR民政專員個決定

申訴專員要講返個理據出嚟

睇吓「申專署」個專員係邊個先啦

算把啦，最尾肯定係：
民政署解釋合理，全盤接納

扮全面調查其實最尾係幫民政署合理化佢政治「正確」係無問題

如果在美國

民政專員咪就係掌握DQ大權班冚家剷

明明係秘書 仲惡過老細

陳維安都係咁
太上皇咁既款